幾時黃色經濟圈可以cover埋保險 地產

只要係唔請大陸人幫佢地拎香港永居既保險公司 只要唔係藍既地產公司 無大陸分店 剩係做香生意 200萬人 夠唔夠養起佢地 請義士請後生仔去follow up 改變左死跑爛跑既模式 人人都有2萬蚊人工 mpf保險買賣樓都剩係用黃店 呢一舊錢 係好大 亦係香港人會用既必然開支 既然係咁 只要有咁樣既保險公司同地產公司 唔駛跨國 最好係本土企業 新開無問題 200萬人轉用佢地服務 佢地請義士後生仔 咁先真係發揮黃色經濟圈

128 維園見

長遠要開新公司
現有就係 國際保險公司組黃agent team
地產細舖應該會有黃嘅

用緊冇咁多人用嗰間

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

我自己有買bowtie既保險 有好多細既保險公司 200萬人都捧唔到一間香港人既保險 同 地產公司 加埋mpf 國泰交銀 玩政治審查 我地點解唔審查番轉頭 其實銀行都可以 只要保險搞得起 就可以開銀行

講就得 保險個pool要好大
產品一定冇得同大行撼
叫人罷食都難 點集資

黃色保險aa 要發達了